麥明詩點解潛曬水？

mmc去左邊？